今日返工既人真係蝕撚住黎返

平時慣左7點幾起身既 尋晚比d腦細wtsapp group轟炸提醒早d出門 今日5,6點起身
on99去到港鐵站先知要排隊 排2-4個鐘
中間應該比狗鐵撚左幾百次10mins一班車,轉月台,搭穿梭巴士等等
又焗又多人 罰企咁撚樣仲慘過坐係到做野 咁就浪費左半日先返到去做野
到放工又黎料 唔知佢清理成點 但都應該會塞 今日由起身到放工返到屋企起碼用左你15,16個鐘

早d出門口
打風搞成咁關我撚事
今日同平時一樣起身再hea多一個鐘先出門口
同公司講無車搭行到我好辛苦好危險